![界面.png](https://s2.loli.net/2024/03/09/ZGNrwVyPDbOx9Bf.png)
<div align="center"> 
  
  [![访问量](https://profile-counter.glitch.me/Miao-Plugin-MBT/count.svg)](https://github.com/GuGuNiu/Miao-Plugin-MBT)
  
</div>



<div align="center"> 
  
![Static Badge](https://img.shields.io/badge/%F0%9F%93%82%20%E9%9D%A2%E6%9D%BF%E5%9B%BE%E6%95%B0%E9%87%8F%20-%202500%2B%20-%20%233c3c3c?labelColor=green)
![Static Badge](https://img.shields.io/badge/%F0%9F%92%BE%20%E5%9B%BE%E5%BA%93%E5%AE%B9%E9%87%8F%20-%201.0G%2B%20-%20%233c3c3c?labelColor=yellow)
[![Static Badge](https://img.shields.io/badge/%E6%94%AF%E6%8C%81%E6%8F%92%E4%BB%B6-Miao--Plugin-%20%233c3c3c?labelColor=orange)](https://gitee.com/yoimiya-kokomi/miao-plugin)
[![Static Badge](https://img.shields.io/badge/QQ%E7%BE%A4%20-%20798368954%20-%233c3c3c?labelColor=blue)](http://qm.qq.com/cgi-bin/qm/qr?_wv=1027&k=kLEoWb50BxKU63jFj5TBnLCEZ9A2bEvo&authKey=dmA3h0egrNmnk7Hd2U5x%2FUwu5W%2F3%2FRBs0Gxt6UbBuPG4cnisxRqaHJifCAZlEnYt&noverify=0&group_code=798368954)

</div>

<div align="center"> 
  
 ## 近期将会对以往的面板图进行问题修复,当前待制作的面板图还有738张
  
</div>


## 🔝图库说明
- 🔞R17+级别的图,部分图可能含有『<ins>性暗示</ins>』『<ins>无漏点图</ins>』,有Ai图
- 图库的面板图包含有『搞笑图,擦边图,泪目图,跨性别图,正常图』
- 『<ins>彩蛋面板图</ins>』被使用的概率极低,因此本仓库不使用
- 部分角色数量少没办法,个人审美要求极高,尽量会多加
- 暂无绝区零面板图的计划

## 💫图片来源
  Pixiv / 触站 / Twitter / 小红书 / Deviantart / Melonbooks / 麦芽堂 / Booth / 抖音 / 片绘 / Pinterest
## 🫧用图库的方式

> #### ‼️在用前确保硬盘空间大于图库容量的 5 倍以上,Git下载会产生缓存

#### 1️⃣-直接下载&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;【❌不推荐】
<details>
    <summary>展开</summary>
  <p align="center"><b> 任意位置创建一个文件夹，在文件夹中打开<ins>[命令行/终端]</ins>，输入以下内容</b></p>

    

  <p align="center">   
    
                        git clone --depth=1 https://github.com/GuGuNiu/Miao-Plugin-MBT ./    
  </p>
  
  <p align="center"><b>将内容复制至本体的`/plugins/miao-plugin/resources/profile`目录下</b></p>

</details>

#### 2️⃣-使用Js插件命令下载  &nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;【👍强烈推荐】
 <details>
  <summary>展开</summary>
  
   ###      <p align="center"><b>[在本体根目录打打开<ins>````命令行/终端````</ins>输入以下命令]</b></p>

    curl -o "./plugins/example/MarryGuGuNiu.js" "https://raw.githubusercontent.com/lava081/SomeJsforMiaoYunzai/main/MarryGuGuNiu.js"

<div align="center">
   
| 作用| 指令 |
| :-: | :-: |
| 下载| #下载咕咕牛图包 |
| 更新| #(强制)更新咕咕牛图包 |
| 启用| #启用咕咕牛图包 |
| 说明| <ins>图包很大启用需要半小时起步请耐心点</ins> ||

</div>  

<br>

</details>



#### 3️⃣-QQ内获取&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;【❌不推荐】
<details>
      <summary>展开</summary>
  
 <p align="center">添加机器人好友,可以使用#xx面板图列表 获取全部图片，机器人实时更新</p>
      
 <div align="center">

![AAB820AA2A30C926208993F4D687561F.png](https://s2.loli.net/2023/12/22/PmaqwbOfoCTRlcH.png)

 </div>
      
</details>

#### 4️⃣-Zyy955的面板图API插件&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;【✅️推荐】
<details>
      <summary>展开</summary>
  
 <p align="center"><b>可通过插件把面板图放在其他设备互联,Github的项目地址：</b></p>
 
<div align="center">
    
       https://github.com/Zyy955/character-Api
       
</div>
      
</details>

<br>

## ❓️常见问答
💠问：下载了怎么更新后续的图？<br>

    答：重新拉仓库  |  使用github桌面版只下载更新内容  |   用js更新

🔶问：为什么没有Gitee库？<br>

    答：仓库不够大，且内容判定违规



## 💻项目地址

* Miao-plugin：[Gitee](https://gitee.com/yoimiya-kokomi/miao-plugin) & [Github](https://github.com/yoimiya-kokomi/miao-plugin)
* Yunzai-Bot插件库：[Gitee](https://gitee.com/Hikari666/Yunzai-Bot-plugins-index) & [GitHub](https://github.com/HiArcadia/Yunzai-Bot-plugins-index)
  
## ⛔免责声明
请勿用于以盈利为目的的任何场景,素材均来自网络,如侵权请联系删除
<br>
## ❄️冷门角色列表


| 游&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;戏| 角色名字-以元素和出场排序 |
| :-: | :-: |
| 原&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;神 | <p align="left">~~👫：空,荧~~<br>~~🌀：琴,砂糖,早柚,魈,珐露珊<br>🪨：阿贝多,诺艾尔,凝光,云堇,钟离,五郎,荒泷一斗~~<br>~~⚡：北斗,丽莎,雷泽,九条裟罗,久岐忍,赛诺,多莉~~<br>~~🍀：柯莱,卡维,绮良良,瑶瑶~~<br>~~💧：芭芭拉,莫娜,行秋,达达利亚,神里绫人,坎蒂丝~~<br>~~🔥：班尼特,迪卢克,安柏,辛焱,烟绯,香菱,托马,宵宫~~<br>~~🧊：凯亚,迪奥娜,重云,优菈,甘雨,七七,申鹤,神里绫华,莱依拉,米卡,菲米尼,夏洛蒂~~</p> | <br>
| 星&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;铁 | ~~阿兰,艾斯妲,白露,虎克,杰帕德,娜塔莎,佩拉,三月七,停云,桑博,瓦尔特,希露瓦,彦卿,黑塔,雪衣,桑博,桂乃芬,寒鸦,卢卡,素裳~~| 

<b>冷门不代表不更新,以上角色基于500个群的数据统计</b>
